點解以前啲人話一年投資回報10%好難？

經濟環境唔同？
美國印銀紙令到資金泛濫？

以前資訊透明度無咁高

升市咪唔難囉

同埋真係印得太多錢

準備所有物價升

以前幾撚難玩邊有而家咁方便又手機又app 大家交流勁股方法又多左